Nokia 7會全球發行？

不過最好減一減價，＄3000嘅話性價比低

香港會賣夠$3,888

仲貴過8?

留意咗呢部好耐
不過當初得鄰國有得賣
部機個size真係冇得輸
可以單手用又渣得舒服
我從來唔用電話打機唔駛追spec
賣3000樓下可以狗衝

出左8冇耐,早知等7

好似唔錯

個mon 大咗啲喎

唔錯價位 又有nfc

唔減屌唔過
S600系列$2500以上就屌得過

其實係咪翻新機?

香港未必會入